
                      Esta es de mis peliculas favoritas, la trama es muy sencilla, simple incluso predecible. Pero la combinaciòn de la historia con la musica, con la ambientaciòn, con los personajes es algo que vale la pena.
        
            